剝智慧齒後第一餐

左上開始
雞蛋布丁
橙味yogurt
鮮奶yogurt
柑、桃、菠蘿啫喱
麥芽牛奶麥片
牛奶yogurt

剝左幾多隻？ 好似好貴一隻牙

唔驚肚屙？

剝完要食凍野有乜可以揀,我見人都係食吓呢D甜品之類,
有人食雪糕添

一次一隻,
有保險,所以唔洗乜錢

食粥啦呢堆野邊填到肚

見D人話食凍粥,但唔見有得賣所以冇買
夜少少落街,thank

正常食嘢戒煎炸辣熱就得。。。

食乜鬼凍野，你個口腔長期都係熱架啦

推薦百福豆腐花

試過剝完第三日先開始痛
痛到口都開唔到
去食壽司淨係可以將上面塊魚生攝入口

樓豬弱智

我想當年都係照食熱粥，剝左4隻普通牙，但唔係智慧齒

我嗰陣剝，姑娘話咬唔熱嘅茶包
同埋叫我食雪糕就無咁痛

剝完果晚已經照食飯 根本唔痛

蛀邊隻就脫邊隻囉

屌自己煲粥啦洗米落米落水開火搞掂